如果武漢肺炎令英超停賽 利迷會唔會暴動？

等左20年 以為得償所願
突然整單咁嘅嘢 利唔通注定冇運行